［置頂］不了，818要返屋企屌警嫂

不了，818要返屋企屌警嫂

屌狗乸！屌狗乸！

西環大批防暴戒備，現場不見示威者。

不了，818晚 要返屋企屌警嫂

推

警嫂好撚正

去黃大仙狗屋中出警嫂

未食飯就睇下

係慰警婦

班警嫂's好緊

發現好多警嫂啲閪都好窄,懷疑警犬都係牙籤仔

push

好淫蕩